［沙田柚滙報］ 我哋已經送咗 「黎明星」返屋企

沙田柚匯報
我哋今晚8點半已經送咗佢返屋企
新城市街坊個個都好好人，有時佢過到嚟吹水，我哋都有好好照顧佢

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

點證明??

Nothing more
我哋真係送咗佢返屋企
你唔信嘅可以自己fact check
佢琴晚已經係新城市出現，你過嚟問吓新城市街坊就會知

估到會有再問

1. 黎明星已經唔係失蹤人口，你可以上網查
2. 都係果句，你過嚟問吓新城市街坊就會知

大家想fact check, 問題係網上我可以點出source?
我地送咗佢返去，唔通嚟個大合照？
算啦伸下啫

我地幾個街坊照顧左佢足足24小時，睇實佢唔俾佢再走失，有街坊係不眠不休
黎明星除咗口齒不清，同埋執着表達意見
其他都係正常人思路，我甚至可以講，佢比其他同齡細路更成熟，明辨是非，清楚呢場運動對抗嘅係咩
但係社會往往就係標籤住佢係有病
佢一個人嚟到新城市，反而搵到安全感，因為我哋都會尊重佢，當佢正常人一樣交流
佢嚟咗成日一啖飯都冇食過，係街坊請佢食飯
佢餓到一次過食咗好多壽司同三個M記漢堡包

其實嚴格來講佢唔係叫走失，因為有老師同親屬吊住 黎明星 尾⋯⋯
Dllm 所謂老師同親屬，係背後閃閃縮縮，甚至乎係嚇到佢走夾唔唞嘅人
佢哋想街坊送佢返屋企，反而仲搵埋差佬向街坊審犯咁問

呢個社會病咗
你哋邊個仲想Fact check嘅，請直接落嚟沙田新城市，了解呢個社會上弱勢嘅一群

好人一生平安